Review Kommentare Thomas M. Galla an Gruppe 14
Datum: Di Apr  9 11:38:23 CEST 2019

Meine Kommentare in Ihrem kommentieren File sind mit ### FB_TMG: markiert.
Die Punkte des Feedbacks sind als [-1] bzw. [+2] markiert.

Sie haben 2 Fehler gefunden, die ich uebersehen habe. - Sehr gut! [+4]
Sie haben 13 Fehler nicht gefunden. [-13]


Beurteilung
~~~~~~~~~~~

Sie erhalten für diese Code Inspection 21 von 30 geplanten Punkten.
